呢首rap真係好難聽 唔好再作呢d歌啦

唔好意思 做咗標題黨扼咗大家入黎 小弟6月9之後 作咗一首rap 係poly事件發生之前有post過
過咗去咁耐 我自己都因為某d事沈寂咗一排 但我覺得意志一直消沉落去係唔得 希望大家聽完呢首歌可以回想番67891011月個陣嘅自己 重新點燃起打算放棄嘅人心入面團火

順便回應番政府個條rap片

推

支持不過好啊我覺得個人聲太突唔完美 可接受

推上熱門

8個字

正!!!

巴打啲詞寫得好好
如果改善埋啲懶音會更好
加油

幫推

正呀 手足
不過最後換 香港人反抗會好好多

坦白講，依家真係唔係時候拍抗爭影影

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

可唔可以執下D懶音先..

Flow唔錯，但真係要改下啲懶音，聽落冇咁舒服

好有心機 但實在太多懶音 咬字不清
聽得唔太舒服
不如再錄多次 唔好浪費咁正嘅詞

Beat好聽，flow都唔錯，不過真係要執執懶音同比返少少情緒落去。就咁聽rap得冇乜起伏咁，好似臨急錄出來咁，如果執一執就完美啦
不過會down來loop住先

Between條片剪得都好睇

支持real hip hop 小弟六月都寫咗首 順便聽下

Tui

好土炮